君子真係不奪所好？求意見

有男朋友的女性應該去追求？
還是懶係正人君子不奪人所好？

女仔遇到呢啲事又會點諗呢？
希望對方勇敢地追求自己？(有過親密行為)

橫刀奪愛才是愛

我會自己選擇離開 唔鍾意同人爭

老閪都追

不奪人所好咁你乜柒都要讓啦咁，基本你鍾意親既嘢一定有第二個人都鍾意㗎啦，除非冇人想要既嘢姐，咁你都唔會想要啦

有時對方有男朋友都真係好難抉擇出唔出手好
樓主有幾喜歡佢先？

如果佢今日可以為你而放棄現任，他日佢都可以為第二個人放棄你

唔記得邊度聽過：

沒有空隙就容不下第三者。
在一段感情入面，只有不被愛的才是第三者。

今日送帽比人戴。他日收帽唔好喊

追求係戰略
主動埋身係戰術
冇人話過追一定要連消帶打果隻

今日放唔放棄現任 同他日放唔放棄你根本就無關係
呢啲on9思想用黎呃小朋友就得

係一個人嘅道德觀嘅問題，而且我真係遇過先會咁講

樓主今日放棄咗到第日畀人放棄又點

你噏乜春

唔明就自己驗下腦

同有男朋友既女有過親密行為

仲討論d咩野君唔君子？
你已經係狗公la
仆街就要認
想上網搵人支持平衡下心理
等自己好過d就過主la

我諗佢係想講：唔專一、貪新忘舊既人，個個埋黎都受，3心2意，比樓主搶到都好，再有人埋個女度樓主就會成過客

斷斷續續兩年
有段時間佢消失佐
之後岀現就話有仔了

岩呀係狗公
所以想平衡翻做個正常人

己經feel到再成為過客

他朝君體也相同
明係明, 但又控失唔到自己鍾意人

遇上婊子。不意外

中意人唔係問題
但唔等於要得到

唔好合理化同美化個籍口